{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자미자미스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 そして、予約人数に追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 また、ペット同伴で入室可能なペンション以外は、ペット同伴での入室が拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 最後に入室利用案内に関しては予約特典個別バーベキューがあり、追加料金は口座振替でお振り込みください。 バーベキュー予約時には20,000ウォンが追加で発生し、炭を追加する場合には1袋当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊できるペンション以外では、ペット同伴での入室が拒否されることもあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法と追加料金について教えてください。",
            "answer": "入室利用案内に関しては予約特典個別バーベキューがあり、追加料金は口座振替でお振り込みください。バーベキュー予約時には20,000ウォンが追加で発生し、炭を追加する場合には1袋当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 789
    }
}